開心速遞(324)

輝輝入贅係咪可以解決問題
但輝輝兩父子注定要喺龍家接受大家啲冷言冷語
輝輝可以唔翻接龍但大小姐唔可以

食屎啦威仔
Kai叔未坐低之前仲以為你今集終於開竅
點知都係一撚樣
咁驚比外人繼承咪賣左接龍囉
包保咩外人都繼承唔到添呀
Kai叔雖然核突但起碼都仲有良心
但你個威仔除左有錢之外根本就係個垃圾
大小姐千祈唔好屈服返接龍幫Max和Terry
如果唔係就唔吊威仔吊編劇

威仔俾先算啦

我要睇到大小姐做繼承人

編劇係咪太大壓力
而家個個禮拜都講賣廣告

威仔見到接龍冇咗大小姐捱唔住掛
今集見到佢話第時驚唔係姓龍既繼承
所以諗如果輝輝同小蓮生個仔姓龍係咪可以解決問題
反正搵其他有錢仔都未必肯入贅
到時大小姐打死唔屈服
接龍又捱唔住或者會屈服掛

霸氣大小姐一定會話
我龍力蓮要嫁個咩人關你哋咩事
跟住串翻其他有錢仔女啲政治婚姻

tvb個廣告plan係咪冇人用啊
台慶又賣 大龍生mayanne仲要一日出來講幾次
依家仲要成句廣告cap落去開心速遞到

膠層有膠層賣植入式
編劇有編劇串賣廣告

入贅可能都係一個出路

對於威仔，想要姓龍嘅人繼承，但Terry同Max就算加埋都唔及大小姐一半，如果阿蓮生嘅仔係姓龍，會令佢容易接受。不過仲有個阿Joe未出存在變數，但如果講佢都係蠢咁威仔更加唔抗拒。

至於輝輝，今日最後已經講佢內心都唔想見到小蓮大材小用，心裡面肯定覺得因為自己搞到小蓮而家咁樣實唔好受。如果入贅可以繼續同小蓮一齊而蓮姐可以變返大小姐，佢一定可以為咗小蓮作出犧牲。最重要本身已經有Philip仔係姓宋，再生嘅仔就算姓龍都唔怕無人繼後香燈。而且輝輝唔似咁傳統嘅男人，未必介意呢啲嘢。

不過最後都要睇大小姐點諗，自從脫離咗龍家之後佢都似乎仲會掛住以前呼風喚雨嘅日子，唔算真正嘅馬死落地行。今集轉手賺五百萬嗰種喜悅，係佢留喺酒吧一世都搵唔到。與其留喺酒吧做蓮姐都會被雜誌寫，咁點解唔做返大小姐呢？

同意可以淨係大小姐返接龍，輝輝繼續開酒吧，起碼阿輝唔洗聽到咁多閒言閒語，唔通返尋寶圖做咩

輝輝最後嗰句 可能舖緊輝輝勸大小姐翻接龍
最後可能接龍出咗啲事
max同公司啲人都搞唔掂 kc去酒吧求大小姐翻去幫手 但大小姐掙扎 如果翻去即係向威仔屈服
唔翻又唔忍心睇住接龍冧檔
之後係輝輝話想見翻以前嗰個大小姐 勸大小姐翻去幫手 大龍生見大小姐拆掂咗 想佢繼續留低
威仔向大小姐提出 如果想佢承認佢同輝輝
就要第日生個仔姓龍

同意輝輝唔似係咁傳統嘅男人
只要繼續可以同小蓮喺一齊 已經係將當初不可能變成可能 咁自己個仔姓咩又有咩所謂

Joe個設定好似係叻仔
不過五個仔女入面應該都係大小姐最叻

而家真係唔知編劇會唔會寫阿Joe出場
可能未度掂劇情/搵唔到人做個角色
如果阿Jo真係出三房應該可以多啲出場
好想睇多啲三太
不過最緊要唔好搭農作物

至於入贅
我覺得未必係阿輝唔肯
而會係大小姐唔肯
到底輝輝的尊嚴定係大小姐的地位對佢自己重要啲？
這排大小姐人設咁反覆所以唔敢講

咁樣寫都合理
不過我想睇威仔知錯多啲
最好係威仔唔知發生咩事好大鑊，得大小姐救到佢
最後大小姐救返，威仔知錯，比大小姐返來繼承+同阿輝一齊
跟住大小姐知道威仔想姓龍繼承，唔忍心所以錫住威仔，同輝輝協議第二個仔姓龍
咁樣寫條氣會順啲
不過好似無乜可能

都係 大小姐可能會覺得入贅委屈咗輝輝
呢啲感覺都係需要雙方溝通先可以達成嘅決定
覺得開心速遞啲cp線好少可以坐低講自己諗法
唔知係咪覺得呢啲場面唔夠cls唔好睇
明明開心速遞拍啲認真戲都好好睇
唔係一定要集集都追求搞笑cls㗎嘛

都係果句
唔需要為cls而cls
深度戲拍得好都一樣拍手掌
我覺得之前少深度戲係因為無乜邊條線需要拍到好深度
唔同話要輝輝犧牲尊嚴入贅咁嚴肅的問題
之前可以拍到深度嘅線應該只係得大家姐放低金城武去接受潮偉果個位

其實應該唔係知錯 係睇化
好多時候呢啲傳統價值觀冇話邊個啱 邊個錯
重男輕女其實係陋習來 好彩可以令佢哋放棄觀念

好似今集kai叔咁 都話其實男女冇咩分別
就連威仔自己都好清楚大小姐能力喺兩個仔之上
但就係放唔開自己 呢啲傳統觀念已經植根喺佢哋心裡面好多年 屌極都唔化

所以要等發生咗一啲事令到威仔發現只有大小姐繼承接龍先係唯一出路
例如max搞到公司賠/洩咗好多錢

龔水其實都好需要溝通
但編劇好似唔記得咗呢件事
自從傑叔搞掂之後向著越來越cls方向進發
可能cls先係套劇主要發展路線

華洋繼續發展其實都要好好傾吓點面對將來
至於kcy 安bon 孝v都係睇落去比較表面
點深層發展可能編劇仲未有明確方向
另外Venus吵嗰把聲其實好難頂
或者演員可以控制下自己聲線運用

做咩咁多

溝通和深度係兩回事嚟嘅
而家的龔水要溝通但談唔上深度
深度嘅得傑叔和龔燁兩父子的往事果度
反而華洋如果繼續落去點樣克服年齡障礙/俊華健康問題就可以寫深啲

其實唔係條條cp都啱深層發展
尤其係後生cp (eg 安Bon、3E、孝V、朱凌)
簡單來講即係大學線cp
目前嚟講
應該HelenJohn最有潛力寫深度cp線

講漏左
除左後生大學線cp之外
仲有玩開搞笑和派膠果啲cp都唔啱深層
Eg 仁菲、MaxJenny、鐵Re、Terry清

如果令威仔發現到飛立其實都係一個商業奇才，對件事會唔會有幫助呢⋯
炒糖炒到幾百蚊都幾勁

其實大小姐就算嫁Jacky，佢個仔都唔係姓龍架啦

阿max賺幾十萬威仔都睇唔上眼，更何況飛立仔只係賺咗幾百
假設威仔睇中飛立仔係商業奇才，但始終唔係龍家血統，威仔咁著緊龍家正統

開心速遞宇宙個規模真係好大
除咗Joe 其實輝輝個前妻都未講
同埋會唔會輝輝因為咩事先去做鴨呢

好期待編劇可以再詳細啲寫每一個人物
都好期待將來新角嘅加入

都啱 如果條條線都深層好啲唔係幾啱開心速遞
btw 仁菲其實玩開激情
max jenny如果得閒行下深情都幾好
好似615同兩週年驚魂咁
鐵re ma 其實幾適合開慘情路線
terry 清繼續曖昧下幾好

覺得唔同cp先有唔同路線 跟住得閒cls咁就最好
helen john要面對翻出軌先得

如果要無限加集其實好多人都可以深化來講
輝輝前妻（希望唔係嗰啲走來爭撫養權老套野） peter 老婆 細力老婆
it部 風流四子

每條cp線都各有特色
這個先係開心速遞

所以其實威仔係咪都冇諗住比大小姐
但嫁Jacky 佢都繼續幫到龍家 無論係繼續喺接龍做野 定係同商家嘅關係

想問下3e依加去左邊？
好多集都唔見佢過下場

真人去咗旅行翻加拿大
今晚預告好似有過場

加拿大返左來香港成個月啦
暫定726係3E主線
不過唔知726之前有無3E/會唔會調前調後

拍完比埋你飲都得啦

又抽返自己植入廣告水

廢老根

又諷刺開心速遞啲贊助商

抽廣告水

近排咁多集抽廣告水

衝擊人生觀

新品牌Xbox

明星拍套片都幾千萬啦

初戀cafe 仲賣廣告

好期待

Gogovan

點知係咪第一次幫襯

而家先知running bear

仆__試用價dllm

抽自己台廣告口號

串緊柴九個廣告

視帝祥

Tvb廣告

tvb 廣告台詞

好on9 唔怪得咁熟口面

抄到一模一樣

五百咁撚平

樓上舖開cafe

字幕用蝗語 打廣告

好耐冇速熊線

痔瘡膏 紙尿布

全家包三餐日日黎食好過收500下話

成身廣告

賣廣告賣到咁雜

發瘟洗頭水廣告帽

每日五舊呀

屌今日呢集賣廣告

當制服著之麻

全家6個人 當佢唔包埋david龔燁
三餐加埋一個人都130左右
唔駛買餸煮飯洗碗喎

日食夜食都係初戀cafe，會唔會死架

餐餐初戀cafe唔厭咩
同埋淫根咁度縮 一定寧願自己袋
好過全家分

又搶

貪得無厭

你已經係我嘅人

泰池既人

爭女

重口味到

你有嘅嘢，我一樣有

你得個幾架車仔

池富點解仲唔死呢d人

啲對白

出多幾次

努力出多幾次群姐

高小姐

呢套劇啲七老八十個個講嘢都咁flirty

腳

師奶廣告戰

忤逆仔湯包

卡住咗

尋寶圖員工零食都要自己買嘅咩

陳師奶美人計

摩擦力

池富：每日出多幾次 一定可以滿足群姐

明成東

其實都唔奇，見過金拱門員工去食mos burger

明城東

仲差明城南

演技

枕落水水個心口到先啦

獅鳥池富

斷左腳

一定係FF

發惡夢緊

善終

3分鐘可以救得番脊椎
即走即有骨灰龕位tvb今集好過份

最後一定死性不改

有冇J圖

水水最近啲裙好靚

賣水水

叫d女去

陳師奶沙聲

打佢地三姐妹啲頭髮主意

嘩hehe

this

大家姐攞住頭髮

水水有情敵仲要係男人

按pat推背

實係咩「龔燁...個女朋友」嗰啲老土野

編劇真係好鐘意 hehe

真係男女都啱
萬用金句: 佢有你咁好男朋友 真係幸福啊

今集池富同treegun啲臺詞真係
張wts相真係

抽水兼幫自己臺賣廣告

初戀cafe wor 口水餃子 曱甴牛河 口水冇骨風爪

好想比龔生按Pat

鍾意媽呢空
想睇佢來真多啲
真係鍾意啊龔但選擇gym rm守護佢哋

開心速遞成日都話阿水似男人無乜人鐘意佢唔計曹總，如果講有其他人鐘意都好呀

今集完全係編劇對高層嘅控訴
無廣告自由自在創作先係最好

近排抽得咁密硬係有啲順水推舟feel,似係劇組專登用呢啲嚟平衡番果啲好評如潮嘅廣告集數多啲喎

FF

誰中途轉「gay」了？
黃秀清編劇

FF CLS

每次都係rebecca危言聳聽

垃圾清

唔係緊身褲既

垃圾清好正

呀清

阿清對奶好精緻

gym room

垃圾

阿水阿清ok
其他

垃圾清

Rebecca趕客

係得垃圾滿先咁暴露
特登架

垃圾清好搏

即係細下話

都32c 架

大小姐每次鬧人都唔諗諗自己

大小姐仲嬲緊阿龔話佢

個人見解

計埋bra殼同個墊？

出唔出得起錢丫

a我都夠

第時真係做咗佢老婆

上集先話結婚同想像唔同，依家已經諗做人老婆

人地都話target專業人士

gay

阿龔黑恤真係好好J

之前有無邊集講龔燁副業係gym

2頭都可以發錯力

242 不能說的秘密

咩理念咁巴閉呀?健身健心?

得粒lin 我都得

總監大人準備犧牲色相

就算阿清係飛機場都無阻我對佢嘅愛

應該係繼242之後再次出現啊龔間gym rm

ma姐
其他真係諗唔到有咩market

但好似唔同咗

之前好似話要擴建

大佬過左成四百幾集
原本個景應該拆左好耐啦

其實真命騙子都出過gym room 只係無提係咪佢自己間 gym

實景嚟㗎想講轉咗場啫

成年冇女就係gay架dllm

實係鐘意咗老闆龔燁……個女朋友啦

一定係鍾意呀蟹

成30年冇女叫咩

用條丁痴住個身黎鬆筋

東張樓主 咩得就咩死左？

阿水呷男人醋

又倒米

CCTVB打手
你死全家未

親耳聽到...一半
女人

咁龔燁都知男人都好鍾意摸佢

阿水壁咚

一定係

GAY撚到

查太陽油

推油

總監大人好白滑

Gay到核爆

咁似方力 古

拍檔

上apartment驗証下啦

擺係間gym囉明顯
好唔好

Baby blue重現

肯定啦

好易估嘅劇情

心心眼

有陣時聞到陣味都會諗起佢

嘩屌 水水著呢套白色長裙咁入辦公室
唔屌點得

操J 係咪要 send J

Sure~😍😍😍

中意龔既女朋友

一齊沖涼

透bra邊

倒米啊

Mary 倒米系列

邊個對奶子大啲

一巴cum落去收佢聲啦

唔係direct flight

好丢架

水水當年谷奶個陣不得了

mary今集有d似一開始既八婆feel

3p啦

熊若水真係好撚煩

無得合作lu

本身都係一個八婆

瘦田冇人耕

MARY真係正過啱啱出道個陣

direct flight

今集好易估

即刻捉媽呢空執番劑先啦

之後洗白左啦
變左傻大姐

好gfable

正好撚多
個陣成隻喪屍暴龍獸咁

herher聲返apartment啦

中

終於唔洗再淫根叔條線

2個受害者

雙大之間嘅恩怨，雙傻頂晒

落妝應該差好遠

Terry又要受

係又壁咚

有排cap

全集都諗住點幫男朋友r客喎，廿四孝女友先啱
不過又係聽身邊啲八婆講兩講就衝出嚟柒嘅代表，拍拖真係要遠離八婆姊妹

其實主要係個一個啫，其他算正常

ig有素顏相 試過素顏開live

其實跳聽Helen 姐講嘢會好啲
不過佢本性都係沖動派 都係要自己留意返好啲

Rebecca... 呢種人仲有姊妹真係十大不解之迷
一開始無事無幹已經危言聳聽話阿龔玩女人

講真蟹個素顏唔算差，有時反而覺得劇入面化得太濃

上次仁菲調轉同名報告又係垃圾反cup
今次龔水「...女朋友」都係垃圾反cup
不過兩集反應天淵之別
兩pair cp受歡迎程度高下立見啦

係指佢頭先一輪嘴話dicky嗰段
一開始成日都有佢同屋企人鬧交發哂顛

咁如果返工濃妝都ok既
不過熊家坐沙發都咁濃妝就怪啲姐

同3E鬧交
不過兩姊妹鬧交好好睇

全劇最八婆角色，沒有之一
不過Rebecca真人演技真係要比like
做得好正

最主要係無啦啦話鍾意阿水，零鋪墊
不如話真gay鍾意龔燁仲好，如果個角色有下文，可以話佢借水水掩飾

想睇除咗開頭嗰個眼神可以count落去之後冇咩 我想睇佢真係鍾意龔燁啊
演員可以繼續做落去 gym rm線多啲
基本gym rm 就同好爸bar一樣咩人都可以上去可以link到好多線
今集有啲似啊龔工作日常
之後話佢其實鍾意第二個教練啦

幾鍾意睇374那年花開動物園開頭
阿水捉住3e個頭冚落沙發到

阿叔仲要影相話主題係「恐怖的女人」

講真Rebecca唔好洗白，一直咁八婆啦
每間公司總會有
全部變晒大愛好人有咩好睇

我覺得收斂左 今日有少少扭計feel

或者頭先同個frd講係想掩飾先話鐘意阿水
再反cup返嚟其實都係鐘意總監大人

唔係話洗白
淨係想Rebecca溝到鐵面陳姐

Rebecca溝到鐵面陳 << 笑咗
就算同咗鐵面陳之後都係繼續咁八婆

佢地唔只鬧交，係會打交，以前亞叔成日話佢地女子MMA 但已經無打好耐了，唔知係咪因為水水有拖拍，要做好老婆女友呢

咁都唔錯，可以話佢知道阿龔原來係氹佢先幫佢揸太陽油，所以唔想比人知自己衰左才扮野話鍾意水水，咁之後重可以有話題

修心養性做賢妻
不過都係想睇姊妹線
阿水3E又好，大家姐阿水又好，三姊妹都好
無左姊妹線好耐啦

依家繼續可以打 喺男朋友面前打都幾好
睇下佢哋點救
再唔係龔水MMA啊
好耐冇睇過佢哋鬥氣啦

我反而覺得可以照返而家個設定續寫都得。
我開始無限自high FF啦。
照返而家個設定去，Dicky繼續鐘意水水，追水水(阿龔呷醋get)。
與此同時，3E因某啲原因而追求科學健身法，所以去左阿龔間gym rm度搞course收集數據做研究(3E主線get)。
然後3E既做法同Dicky既健身理念有衝突，我睇佢為左愛情願意屈就間細gym rm，睇得重過自己既理念，應該都係行感性派，咁3E又理性派，兩者有衝突好正常(執執3E人設get)。
咁3E好自然會發現Dicky追水水啦，阿妹當然唔希望家姐既感情受外人影響，所以各種打亂Dicky既追求(姊妹線get)。
再落黎就自自然然發展埋3D線啦，Dicky被拒愛咁慘，呢個鋪排自然過3T線，都幾好架。感性vs理性，一見鍾情vs日久生情(三女婿+深層次愛情線get)。
其實我講咁多，無非係想講，3E既cp線，搭咩英文字母都得呀
好啦，我FF完，返出去食藥先啦。

啲劇情都幾老套下

睇TVB大，已經變成TVB固有既老土mindset

如果係咁似同3t重複差唔多套路
dicky係3e個未來姐夫開嘅gym rm員工
tt係3e個姨甥個frdbf個阿哥
兩個大欖扯唔埋嘅人有一定難度
況且覺得今集之後dicky未必會繼續追阿水
啊龔防範意識都未必肯俾佢繼續接近阿水

其實我覺得Dicky扮gay幾正
係今集有啲悶
扯住龔燁話 你諗住欺騙我感情嗰下 我以為真gay
之後話鍾意媽呢空嗰度反而有少少尷尬
仲諗住反cup其實真係鍾意龔燁

老套都不在話下
重點係Dicky和3E完全唔襯

啲畫

加拿大毛

無毛安

脫毛安

其實冇曬加拿大毛有咩問題…？

雙大battle

怕咗大小姐

jm9

菜芯催眠法

痴返隻玻璃杯

痴撚線

終於有雙大

仲靚過爛之前

Terry咁都中招

Terry GG

報係terry到

條女錯都係畫Terry

搞人細佬

藍衫個女仔

Terry

花面Terry

Terry真心無辜 安仔都話係好爸bar打工

條淫婦叫咩名

Terry 仲好似懵盛盛咁

笑撚死

Terry仲係咁天真

雙大

又抽
唔出現咪唔會有事囉

安仔其實真係冇必要返呢份part time

大家姐個髮型幾靚

不嬲正

去咗Poly定中大？

大家姐

善姐蓮姐

年姐

紅上線實力派

一死以射天下

射

射天下

其實安仔係抵死

有冇咁誇呀！最多咪唔撈

呃錢買波鞋

雙大cls

抽而家水？

咁似講緊831

有暗喻?

一定係熊尚善啲劇本

應該係善姐玩野

浮屍

變浮屍

生要見人死要見屍

一定係假

大家姐其實都幾仆街咁黎玩人

雙大呢個shot

我覺得係熊尚善呃龍力蓮咁

其實大小姐真係最治得住廢青安

赤腳跳海

大家姐幾時繼續玩人性實驗

金城安係時候出場

陳彥霖

私了

雙大真係好正

大家姐又win

醫藥費claim我

大小姐又差啲害死人個仔

安仔應該仲驚

安仔恥笑

商良

Keep 住咁就好

實俾人踢爆

禾撚梗

呢招狠

只有自己先可以撚鳩個仔

之後應該會俾大小姐識穿
又可以玩一集

臨尾都要潮善甜

結尾好冧

頭先踩狗 之後追住金城安

幾變態

唔好得罪熊尚善

Ivan

又係嗰三個毒撚

Router未試過成功溝到女
因為係欣欣溝Ivan

大小姐以後唔鬧安仔少咗好多歡樂

今集抽罷工同埋自殺浮屍呢兩條水

蓮姐實好快忍唔到啦

聽日嗰集

痴線 呢啲角色都有得擔正 真係呢套劇特出嘅地方

ivan之前明明比阿水搞到變rou rou router
點解有人搵佢教溝媾女

安仔會有陰影
下集好爸bar鬧翻?

Terry出場比預期中少
好想知道大家姐原本準備左啲咩去玩Terry

報喺啲黑警仔女到

有幾句對白好似

今集雙大好好睇但現實真係有宜d變態上司搞到人有情緒病, 某程度上都幾真實..

今集係咪幫脫毛膏賣廣告

其實有個bug
如果安仔去左睇醫生
點解無啦啦會有對限量版波鞋係到
大小姐點解會想唔到這個point而信曬大家姐

欣欣當分左手定直情消失左?

就咁睇好似兩個bb 一個喊另一個跟住喊

Ivan好似無受過欣欣溝喎
最後辭左尋寶圖去左做幼稚園老師吖嘛

秘密網果集話分左手la

Ivan話唔鍾意辦公室戀情，所以唔受溝，欣欣走咗之後兩個就一齊
威龍秘密網嗰集自爆同欣欣分咗手

欣欣咪為咗Ivan辭職去做幼稚園老師所以先成功溝到仔囉

尚善老師自己帶去做戲

其實點解安仔唔辭職
佢本身都已經撈緊好多份part time
唔做這份應該唔係好大影響姐
又唔見得大小姐會比好高人工佢
而且一個final year的大學生真係會有咁多時間返咁多part time咩

佢費事俾人話佢又唔讀書又唔做嘢

安仔似會最後一個星期先諗fyp嗰種人
畢業嗰陣可能會講佢哋點交fyp
可以睇到佢哋畢業掛

今集呢下真係幾甜

應該睇到畢業
不過要睇畢業之後搵工/返工就應該要加集先有得睇
編劇要把握最後百幾集寫大學線啦

今集幾正,大家姐真係好鬼死變態,不過都希望佢同大小姐之後係互有輸贏,咁應該會好睇好多
另外臨尾大家姐同潮生果場都幾好,幾鍾意佢兩個啲短短地嘅對手戲,其實套劇某啲角色有時真係唔使咁多戲份,少少地咁出下場會容易啲有好嘅效果,戲份一多反而會出事

潮善
其實潮善都好高質
希望多啲主線啦

劇中角度安仔咁多份 parttime 真係多一份唔多，好爸 bar 都無必要留一個做嘢打爛嘢嘅人喺到

劇外角度安仔喺好爸 bar 比大學線嘅發揮少，只係負責畀大小姐鬧兩句，無咩實際作用，其實無必要格硬要安仔兼好爸 bar 線，之前大家已經討論過安仔踩太多條線有審美疲勞...

可能defer

唔計好爸Bar，安仔本身已經做緊補習社、心理輔導熱線同埋曹總電影公司三份part time，有時仲要返速熊幫手。一個final year學生咁多時間做咁多part time本身已經唔多合理。

更重要的係，戲入面去得好爸Bar嘅全部都係接龍啲人，或者賀碧雲，根本唔同安仔年齡層，佢地啲主線又同安仔毫無關係。夾硬塞單丁一個大學線的安仔入去成堆office線的人入面其實好odd，孤立左安仔。

可能編劇覺得安仔啲on9嘢比大小姐鬧有火花和好笑。但係這啲嘢寫得太多已經爛曬，真係變審美疲勞...不如唔好再寫安仔落酒吧線啦...

如果為左延長大學線而夾硬寫佢地defer嘅話肯定吊編劇

咪話佢地一齊讀master lor Bonnie 都話係大學讀埋Phd la.

安仔GPA咁低報唔報到Master
同埋安仔都唔似啲想讀pg進修的人啦

冇毛安仔好想屌

有無cap到圖

有好多少人讀ge master 有2nd low 都ok ge.

Gpa既野寫就有嫁啦
洗乜理合唔合理

Yes, 講唔合理ge話, 安仔一人做咁多份pt更加唔合理la:

其實係高GPA和返咁多pt兩樣嘢都一樣咁唔合理

又唔一定要好上進嘅人先讀 master，我有朋友只係唔想做社畜就一直讀上去

3E係另一個極端

安仔係咪一時有剃一時無

有道理依家寫走安仔嘅話 佢同大小姐同酒吧都仲可以有關聯 但唔洗成日用員工身份出現

圍讀個女仔

尋晚同安仔喺球場打藍球嗰個係唔係00？

白衫黑褲嗰個係

就係佢，點解唔俾朱00出場

好眼力
但係00變咗路人甲
安仔應該同00分享支脫毛膏

咁其實多pt唔代表份份都番得多時間嘅,
一個月番得2日都係pt,
每次番得2粒鐘都係pt,
最多都係酒吧嗰份出現得比較多啫

一個鐘定兩個鐘都好
一個廢青打咁多份工已經好唔合理
補習社同電影公司3e同潮生有份都叫做有親
酒吧養住個三唔識七廢青唔炒 真係唔知嫌命長定嫌錢多
明知有個廢青打工 苦主聯盟都照上酒吧打躉
又話驚到連同一區都唔敢接近
安仔喺酒吧嘅存在由頭到尾都唔make sense

依個問題其實之前已經有巴打提過,
我嘅理解係佢哋認為一個final yr嘅學生唔會有咁多時間番幾份pt,
所以我都只係針對依個point去講,
而你提出嘅廢青番幾份pt同埋點解仲唔炒廢青就唔係我想回應合唔合理嘅位

其實除左這幾個戲內point之外
之前都有巴打講過仲有一個戲外point
就係安仔落埋酒吧踩太多線
其實Office線和大學線兩批人都算分開得幾明顯
偏偏就係零零丁丁有個安仔係好爸Bar
明明去得好爸Bar嘅唔係尋寶圖班人，就係KC和Terry，甚至乎賀碧雲
這堆人嘅線除左Terry拍戲線之外幾乎都同安仔無重疊甚至無關係
咁樣擺安仔落去感覺好奇怪
仲會搞到安仔出太多場變審美疲勞
其實安仔喺好爸Bar做嘢打爛嘢，根本都唔係必須要喺到
真係要寫酒吧線咪比多啲戲份Vodka和Tequila囉
反正開心速遞其中一個特色每個人都有主線㗎啦

審美疲勞我都同意嘅,
9估一開始寫佢入酒吧係想睇佢同大小姐/飛立仔會有咩火花,
我覺得到依家可以寫多一兩集令佢哋關係深化啲特別啲,
再令佢哋嘅關係可以用其他場口繼續講落去就ok(假設真係有嘢可以繼續寫),
當然就唔好出得太密啦.

比Vodka同Tequila多啲發揮都好同意,
我記得佢哋其中一個喺白色強人做過個角色因為情緒有問題而對老細開槍,
都幾令人印象深刻

btw想睇潮鬼線

似係你唔明劇組嘅安排多啲...
安仔因為大家姐嘅關係好早已經同賀碧雲有交過手,大家姐遲啲又可能經安仔/大小姐再連番賀碧雲...
安仔班苦主例如朱展,TT,譚道德咁都有落bar,仲有送水輝呢個老板,班友見住安仔俾大小姐恰己經可以打下飛機...
安仔响bar大家姐先連到而家嘅大小姐,好似呢集咁...
其實安仔做得咁好出多啲冇所謂,同大小姐一樣有時出一兩個鏡講句對白都己經好有效果

唔通未有好爸 bar 之前雙大就無交手咩
要鬧人朱展同道德撚都鬧唔少啦，安仔做錯事喺佢哋面前都鵪鶉咁㗎，要避之則吉唔係因為安仔蝦蝦霸霸恰佢唔到係因為安仔破壞力威脅到人生安全，好爸 bar 治到安仔咩？咪一樣損失慘重...

以前大小姐都話有唔同人畀佢鬧下，依家鬧嚟鬧去都係安仔，安仔畀人鬧同大小姐鬧人嘅對白來來去去都嗰幾句，仲可以有咩效果...

講串場我相對鍾意花生三友串嘴對白多啲，起碼唔同人佢哋有唔同反應，啲對白都多啲變化，唔係對唔住同得個鬧字就算

唔係話佢哋之前冇交過手,咁交手都有好多方法好多原因嘅,確實可以乜人都唔連就咁交手添...
之前咪有一兩次班苦主見到大小姐鬧安仔跟住打飛機囉,冇話報唔報到仇,班苦主睇得開心咪得.冇人治到佢?今集咪講緊大小姐搞到安仔呢個廢青精神緊張,病咗都唔敢射波,咁仲唔係治到佢...
套劇到而家俾大小姐咁樣得幾句鬧而又有效果嘅唔計Terry就只係得Mandy,垃圾清同安仔咋喎,其他俾佢咁鬧果啲都冇乜人有印象啦...

比起安仔做錯事驚青樣然後大小姐沒完沒了咁鬧人，尋晚 Tequila 無做錯事但畀大小姐點去執手尾想呻又無得呻個委屈樣仲有新鮮感啲，好似以前鬧垃圾清但阿清 完全 get 唔到鬧咩都係一種效果

兩個個性咁鮮明演咗幾百集嘅角色好明顯成為編劇嘅制肘，編劇只係喺框架內好安全無突破咁寫佢哋，咁不如畀佢哋各自帶啲新角色，撞下新火花

即係好爸 bar 唔係必要令雙大交手嘅存在...
咩叫治到？好多人都糟質過安仔，但安仔依然係破壞王，事實係繼續留安仔喺好爸 bar 都係做嘢打爛嘢，排除唔到喺佢做嘢個場到飲酒會唔會成個玻璃樽車埋嚟

鬧群姐？鬧 Jenny？鬧校長？ 最重要係以前有人輪流畀佢鬧，唔係話畀人鬧嗰個要有幾突出，係大小姐鬧人嘅 image 有變化
keep 住鬧同一個人短期內咪有印象深刻嘅效果，長時間咪鬧嚟鬧去都嗰三幅屁

咁確實係喎,大小姐不嬲都認得安仔,冇間bar咪好似3T咁求其响街撞到之後走去搞安仔都得,大家姐甚至唔經安仔求其响街見到大小姐跟住開波又得添,爭在個編劇係咪想咁寫之嘛,不過人哋似乎想個劇情比較合理啲咁姐...
治唔治到就睇下點睇啦,其實bar裏面其他人做錯嘢keep俾大小姐鬧咪一樣會俾人問點解仲留响度,起碼安仔之前係救過間bar所以送水輝唔炒佢算係有個原因...
講緊俾大小姐篤住個頭鬧果隻,佢招牌嚟喎...

00係咪得罪編劇?

愛情教主
蕭國華編劇

it 狗做咩唔用顏文字

死喇！有婦人嚟呀！

水水著成咁企我隔離 扯爆旗啦

龔水好甜

龔水

龔水當初喺密室都因為母愛開始

好毒

好似我

毒到核爆

IT狗有愛 -->

毒撚思想

媽呀好毒呀

係囉，啲顏文字呢？

一萬年

毒到一個點

it dog 食囡

成個痴漢咁

邊有呢啲女啊
係有咁主動咁關心人，周街個個都變毒男

我都係IT狗 身同感受

傷手果個IT9咁靚仔,點會怕無女

我又扮下受傷先

嚇死媽呢空

支持ivan

第一次聽佢地把聲

呢條女算幾正

ivan 當初對住水水變 rou rou router

其中二個都好靚仔喎

居然提返死士

隔住個芒都 feel 到陣毒氣

太可愛

Anita 用黑色指甲油，麻麻

教主秘技：

Ivan 無女好耐

Andy

Mouse好 cute

可憐蟲

娟姐幾時有得出場

Peter連娟姐都搞唔掂

媾女應該大龍生最勁

開班

痴線

仲有會議室開班

開班溝女

開班cls

錢錢錢錢

大龍生都想學

大龍生係咪都想聽埋一份

搵大龍生教好過啦

威仔D錢勁咋下

未洗手

啲女鍾意佢啲錢啫

諗起鬼王

瞓喺水水溫暖嘅大波波

Ivan其實唔差

大龍生CLS

吹到無晒譜

威仔叫做碼得住幾件

算系甘啦

用錢撥兩下,就腿張開

呢個真bfable

台慶會唔會搞唔成

渣完再啜
啜完再夾
夾完再射

做多啲威龍嘅戇撚仔其實好好睇

間尺鼻

全劇最勁男人係咪 john 連 jenny 呢啲 player 都咁沉佢

會cute好多 (。’▽’。)♡

玩到咁大

大龍生

我都覺ಡ ͜ ʖ ಡ

答問環節

有Q&A

QA

記者會

林鄭記者會

我想問大龍使乜聽

單身狗教濃女

Terry 接嗰部係咪愛回家 又係演溝女王

女女做主動

D女主動埋黎。咁唔係晒命咩

rou rou rou router

Terry 難得一次有用

浴室內沒有人 水是我開的

媾垃圾清

溝垃圾清

清

溝到垃圾清，人生成功咗九成

阿清對腳

清清

乜撚野黎

A ching bitch 嚟

笑死我

阿清係Terry㗎

媾掂垃圾清

45度角

我無記錯既話 呀清好似係來者不拒

仆街
食阿清

垃圾清不嬲易溝

煲完劇先放工

Notes

仲呃到餐飯

新手打死老師父， 佢等咗helen太耐

我想問要特登講talk 會唔會有OT...

Terry妒忌了

佢唔識拒絕人，上次差啲俾馬榮食咗

Terry:

好似d狗公

病到發燒都食

Terry 快d出手

呀清個下巴一直都係咁架？

狗公食得多女

係呀清易溝啫， 唔關佢能力事

你都覺得古怪呢

羊羊同阿華做咗呀？

做戲了

行運一條龍金水哥咁

應該天生
林嘉欣都係咁

左面條女正

左邊條女

呢樣真

Terry 助攻

terry mvp

我地一個am 一個fm 都唔岩channel既

大龍生都3 4個啦

算唔算鋪緊Terry x 清？

SM

淫得過你

媚姨

咁我可以轉槍勞架啫

Terry 沉船

我覺得大龍生要上宜D班好有違和感..

Terry 清

冇諗過又連去terry 清

小小terry清糖

前幾集先中意icy喎？

之前牛下女高音個下巴又係突出嚟 怪怪地 可能有微整

有無人知係咩歌

幾時正式溝
好襯

今集幾正

佢永遠都係gary

家嫂前尿

俾多d ivan ge線啦

頂, 原來今集唔係ivan線, 係鋪Terry同清條線

真係清terry

求片尾bgm

母愛所以俾朱古力啊龔食
母愛所以攬住佢訓

Ivan以後咪好慘無女溝

應該由hana做垃圾清個位

ivan花心之嘛
都冇食軟飯

太多牙

阿清下巴突出到唔止淨打針，好似假體

好鍾意it三子

發現呀清同TERRY係好似打機D隱藏劇情咁 係每個主角既主線到慢慢拼出黎

假到爆

係大家姐嘅劇本犀利， 將 terry到返去阿清度

垃圾清靚咁多

支持再出IT部
3毒+Router

好花心架啫

Feel到下星期一應該幾cls

Terry清次次都陰啲陰啲嚟
幾時真正開線呀

下，都唔長！

大家知道咗
咁大家唔會懷疑龔水咩

今集Ivan主線幾正
好鍾意啲字幕

其他仔可能覺得Mary Hung無人要明知係死士計劃都受總監溝

今日真係幾正
又IT部，又華洋，又龔水
最重要係...Terry清
到底編劇仲要舖幾耐

唔擘大口唔覺眼
一笑我老母話佢邵音音下巴

ivan話啲女送上門擺明曬命
雖然當初欣欣真係送上門佢都嫌棄
最後毒到寧願翻屋企睇寫真
換咗套老西骨子裡都係it狗
花生三子嘅故事幾好睇
下次想睇peter走佬老婆同娟姐嘅故事

唔單止兩單都係女送上門
仲要兩次都係Ivan被女飛
61話Anita要同有錢仔拍拖飛Ivan
455又話欣欣因為性格不合飛左Ivan

咁其實佢地最終目的係想有人同水水拍拖啫，所以到算達到最終目的了

一姐點會睇得起sit com啊
遲啲應該做正劇女主角啦

我都覺佢近排少咗好多戲份
明明之前日日喺熊家

咁會好正
好似砌puzzle咁
睇漏少少就會開唔到支線
Terry慢慢loop好感度啦
唔急㗎

千祈唔好咁睇得起我地

本質毒撚

咁樣鋪好過整包同機甘偶遇好多

唔識英文搵唔到廁所所以周街去
Venus以後點同池家相處

又鞭3T

慢慢來唔使急
太快未必好

話時話頭先華洋坐得好埋俊華都未暈喎，有進步

千祈唔好急
一急就變3T㗎啦

係喎無留意添
唔係唸住就咁寫克服左呀
起碼都寫返集主線講點樣進步啦

嫁入池家做池富和美麗的親戚就係Venus咁港女的懲罰

美麗當年想試水水啲channel結果撐爛咗
Venus會點應該唔止搶曬佢啲野食咁簡單

池美麗 vs Venus
推上許願池

其實咁樣慢慢鋪先係正路既安排，有時太急太快唔係好事。

兩個一齊睇戲
美麗坐1.5個位 Venus坐0.5個
孝v感情冇咁深 Venus未必肯為啊孝頂池家

美麗嘅體積係vensu幾多

孝V不如考慮下行玩膠路線
加埋池家或者佐治落去玩應該幾cls
好過睇Venus啲極品港女嘢
雖然其實上次寫得好貼地

唔係一姐

Venus應該知以前孝國單野 點解好似冇出聲

Terry清 咁樣舖吓舖吓都幾心動呀~~
心動過之前嗰對號稱史上最浪漫CP好多呀~~~

我覺得terry襯anita多啲

點會唔係啊唔係攞咗獎咩
個獎好有份量㗎
係一姐先攞到

唔知佢知唔知喎
如果補習社嘅人無講唔知都唔奇
印象中孝國無係大學/Venus面前hehe

it狗本性

唔係上晒電視全香港都知咩

唔好理佢啦
bbb = hana g = 嘉嘉嘉
入親黎都講多牙怪
都唔知醜字點寫

但上咗慌張希望 連花生三子都知
定係Venus冇睇
Candy應該會同Venus講掛

而家這個Terry襯阿清好多
之前黑化Terry就襯Anita
Btw其實編劇有無考慮比cp線Anita

定係劇裡面啲學生都唔睇tbb
如果係咁真係幾貼地wor

係喎，池富做左平權司機

Venus 暫時都係貪錢，未夠極品
對付男人就話叻，想睇佢應付池家可唔可以全身而退

邊夠池富貪錢

同啊進?絕世暖男配觀音娘娘
會唔會重複孝v

venus咁多兵
求其搵隻兵啃住美麗先再換軍糧
以venus魅力有冇兵肯頂硬上

Venus咁細粒，大約三分之一個美麗？
會唔會連大脾都著唔落

呢啲真係艱苦地區充軍

池富都未必係大問題
話曬都係新抱仔
美麗先係大boss
期待美麗大戰Venus

美麗瘦咗(好似係)
星期一檢驗下

阿進算唔算全個尋寶圖最低存在感嗰個
咁耐以來得一集主線
仲慘過歸縮明...

真人好似聲稱減左肥...

唔知Anita會唔會睇得上Peter或者Andy

Peter 咁大食又老婆又娟姐仲有Anita
但感覺佢哋唔襯
Anita如果肯同佢哋一齊感覺似想呃身家多
Anita好似係因為冇安全感先不斷搵錢俾婆婆
所以Anita cp 首先要俾到安全感佢

Peter和Andy邊有身家比Anita呃
接龍好似真係無乜邊個俾到安全感佢喎

如果Joe返來寫Joe和Anita有無得唸
Joe有錢仔
如果係奸就更加襯Anita

成日都覺得佢唔識交際 ，show 自己

弱雞一姐 feel勁過菊姐

想睇大龍生畀人娟姐玩

可能拍緊正劇？

咁唔啱做呢行

睇好金城安

係感覺佢好少爭取機會，可能佢太細個

Venus 出返場時係話去完exchange
所以有可能唔知，不過唔明點解冇人同佢講返

同安仔唔啱傾就叫離地人際關係唔好 唔識做人
大家姐夠少係ig同同事互動係咪又叫孤獨精？
感覺你應該一係就係好憎00 一係就個人有啲問題 想像力太豐富

咁fd嗰班都知唔係真係誤會
可能同Venus講過呢

好期待黎緊每日有得睇愛回家, 但又怕劇本質量下降

倒數7個禮拜

期待下賢妻訓練營先

賢妻訓練營正
潮善、綠帽夫婦、蓮輝
再加埋譚道德兩公婆
cls指數爆燈

好想睇佢哋三個俾譚道德夫婦訓練三從四德

有埋龔水仲正
不過可能唔夠air time

水水好賢妻冇問題
不過道德水平對於譚道德夫婦來講有啲偏低
未結婚就間唔中同居可能會俾佢哋話

蓮輝咪已經未結婚同居囉

大小姐依家仲住喺琴室定係已經俾銀行收咗

好唔期待，一至日真係好chur

但有時平日出街或者晏收冇時間睇

唔得閒睇live可以後補嘅啫
我擔心質素會跌多啲

Ivan擔正做得好好呀，希望三子有更多發揮機會！
Terry牙清CP完全feel到會超級大受歡迎，希望編劇好好地咁寫佢哋啦

睇好Terry清cp+1
睇得出編劇有心機舖
Terry而家仲懷疑緊自己係咪鍾意阿清
阿清就直情只係當Terry朋友
這條線肯定大把野可以寫
暫時而家評價都好正面
如果之後寫得好嘅話一定勁受歡迎

而且來緊佢地係少數仲處於發展階段的cp
潮善龔水蓮輝綠帽夫婦這堆hit的全部都已經變曬穩定階段
仲未開始發展的就得返Terry清，同埋遲啲3E的cp線 (如果3G嘅話都會少少睇好
所以Terry和阿清來緊大把發展空間

必入top 5 cp
乖乖地慢慢嚟 唔好寫爛佢啊 好想睇Terry結婚

*許願池 希望編劇睇到*

其實好多配角都好有潛力
例如

龜縮明 (外觀其實幾好架，聰明正常的IT仔，但係咪角色發展空間不大？)
英進(佢仲慘，存在感極低，但近排留意到佢同Anita有d小互動，唔通慢慢舖緊線？)
呀鬼(尤其係佢啦，之前一集主線都印象深刻)
垃圾清(私心鍾意佢，雖然佢戲份比起上面幾位都多，但演技真係要努力改善，真係唔好成日都係瞪大對眼手托下巴)
三子(三個都好正，真係比多d戲份佢地啦，尤其係Peter！)

佢地都非常值得有更多發揮機會！

反而其他主線我覺得近排質素差左/濫咗？
(例如最近個集既雙大啦，感覺好似唔夠時間鋪排咁，同埋水水大小姐長隆廣告雜誌，難睇到我半集熄左。)

所以發展一d小品劇情，好似今集Ivan咁，效果好好，觀眾又有新鮮感佢地又有得發揮喎，根本係雙贏！

加多幾個
-Kai叔 (其實除左初戀cafe，可以試下用Kai叔推龍家劇情，咁耐以來淨係講過講佢暗戀二太，八字唔夾，同埋出錢比威龍秘密網)
-Candy (第一集已經有佢，咁耐以來淨係191講佢同3E去尋寶圖做pt，無論作為3E best friend，定補習社Ms Candy，都值得寫一次主線)

仲有啲其他組合 (eg 雙大+賀碧雲、美麗vsVenus、翻兜3G、空手道三子、頭皮面油書蟲)

劇組今次處理Terry同垃圾清呢條線嘅方式唔錯雖然得唔得就後話,慢慢嚟之餘最重要係每次都少少哋咁一兩個鏡幾句對白咁响唔關事嘅集數攝入,其實兩個都冇乜演技嘅話,用呢種方法係易入口好多,亦避免咗成集俾晒佢哋但係又越睇越尷尬嘅情況,就咁睇呢個方法真係幾適合垃圾清,Anita甚至大學Candy,李莫愁呢啲...如果有嘅話,又可以隨時睇餸食飯咁彈出彈入衰咗都冇咁核突,總好過勁有信心地嘥幾集俾啲孭唔起主線嘅去較飛,到最後又唔清唔楚唔知做咗乜咁...
其實心如如果再玩cp線都好應該用呢種方法去試下先

係咪我錯覺，candy同艷姐係咪同一個人

大小姐應該會好開心
唯一希望編劇唔好叫咁多對cp一齊行禮
俾翻多啲air time每一對cp
最好一pair cp婚禮佔一集

水水大小姐廣告雜誌得半集咋wor
如果真係唔想睇可以淨係睇上半集
鋪排得幾好
其實覺得已經係最好睇嗰集廣告雜誌
如果真係有心要水水代替mandy個位其實有得諗
反正mandy臨走之前都已經同水水係同一陣線
成日幫大小姐做野
但依家好似miss咗啲野咁

這個先係最大許願池
咁多對cp一集或兩集內一齊行禮會係災難
要一推再推

其實某啲套路特別係條仔同大小姐嘅關係己經係copy and paste緊好耐,雖然個bug係賤精咁醒冇理由唔知要留一手,不過阿水同Mandy對大小姐嘅角度都係唔同嘅,阿水而家話當大小姐係朋友,Mandy就一定唔係咁簡單...

唔知邊個艷姐...

曹總傳嘅女主角

兩個好似係同一個演員

差好遠喎
兩個唔同人嚟㗎

Candy??開玩笑的嗎佢過客嚟嘅啫喎
同3E一齊做pt係襯返3E嘅低eq
係補習社又無咩對白
係 佢係固定角色 但係係無咩存在感嘅固定角色
為佢寫一次主線會唔會太睇得起佢
唔好嘥quota啦

咁應該真係錯覺...

一個ig 係 hebechan 0510
一個係ig sophieysm
兩個淨係身高都爭好遠

講起同一個演員
Tequila嗰個演員喺507扮大家姐請翻來嘅臨記

「咁應該真係錯覺...」笑左

點解唔得？
開心速遞每一個人都做得主線
好多角色一開始都係過客
唔覺得咁樣係嘥quota
睇下唔同角色好過來來去去都係果幾條主線吖

同埋唔一定要成集佢solo
例如搵一集寫佢和3E主線試下修正3E人設
或者補習社主線，佐治3E凌凌Candy四個老師每人1/4之類

主角或者成日係主角群體譬如熊家龍家大學接龍出現嘅角色 觀眾識得嘅 寫主線都得 好似妹豬咁

但唔講喺100集裡面 有Candy出現嘅可能10集都無
又有幾多觀眾知道Candy係乜水?

認同你所講邊個都可以寫主線 但要睇是否有價值

實事求是 首先佢可以喺補習社多d戲份
但就目前嚟講 700幾集 編劇根本都無加重Candy係補習社嘅戲份 好明顯無意發展佢啦 寫Candy主線真係太誇張
如果真係有Candy主線 可能大部分觀眾都係三條問號

OK點到即止 主唔主線編劇話事
睇編劇有無意加重Candy係補習社戲份先啦

又講真…補習社好明顯係側重於George 3E 安仔同朱ling 滿足劇情合理性時先搵Candy 大學線同理
唔覺得Candy對條線有咩推動作用喎

等編劇自己決定啦

你啱，可能唔係太多人知Candy乜水，但唔寫就梗係無乜人知
就以大學線為例，李莫仇一開始都唔知邊個啦，淨係知佢精算，被Venus搶左條仔
但跟住699咪又可以寫佢主線，而家多左好多人識喎，甚至有人支持凌仇戀
我唔係話叫編劇一定要寫佢主線，都係比個提議編劇姐
如果有意義嘅，比如可以幫到3E人設/推補習社線，睇下這啲配角主線都係好事
好過來來去去都係果啲主角，寫到啲橋又爛，人設又開始亂，好似大小姐咁
交比編劇大人想下姐

同意應該一步步來 如果有心發展candy首先應該加重佢補習社/大學線戲份
冇啦啦出一集candy主線睇到我哋
會有一種突然之間上位感覺
幾鍾意480嗰種過渡
大雜燴又唔會亂 唔同角色有各自發揮空間又唔會覺得俾人cut頭cut尾
得閒出多啲480嗰種啦

480真係好正好高質

其實又唔使咁在意咩主線唔主線,特別係班綠葉添,套劇有好多都係原本行行企企,但係因為做得好好或者做到有noise,當然有啲係有特別原因例如李莫愁果啲係因為大學線啲女長期積弱先特登搵個古靈精怪嘅番嚟刺激下,咁自自然然就會慢慢有多啲戲份甚至有主線同cp線㗎啦,不過連行行企企都做得唔好嘅話就...所以行行企企都要俾心機啲做就係咁解,觀眾同劇組係會睇得到,包括班主要角色都應該要咁睇添,因為成日有得出鏡嘅做得唔好就更加容易睇到...

About you

絲打好有heart

條女邊個

句句都英文撚鳩池富

好心阿考啦

孝

尚善老師好正呀

好撚大呀

Treegun都識英文

以為金剛門池富會衝出黎

咁talk得

幾時咁talk得

yes
no
thanks you

夠

Jenny

jenny

fat

英姑loop書 士必瓊

Jenny is the fattest!

why not both

You are fattest

You are the fattest

why no both

呢個價錢你一定畀得起
又扮祥仔

笑咗

好想同細龍太做愛，一定好撚爽

好過而家D毅進仔

講還講

估唔到會有Jenny出場
仲要咁好笑

有肉地

肥妹多水

以為佢會叫 this this this

其實咁答得唔得既呢認真

HKTV識搵妹豬賣廣告

加錢

今集係咪寸9啲毅進仔

請槍

My son

mr. 痴

出事

砰砰砰咁鋤落去

分手

正常拉走佢算啦

後父

I see

屌

兩個爸爸

咁都有hehe

Gay

Because they love each other very much
CLS

Cls

Venus 同池子孝遲早散

dllm臭...

好撚港女

分手 分手 分手

飛得啦

港女

死港女

臭雞

G

臭閪

西又咪臭

雞

鄺短正臭雞

矮臭雞

Venus 真係雞黎，有錢就得

差佬黎到就緊係拉啦 唔係點叫濫捕呀

Judy真人都係咁？

辣辣聲

以為女廁

搭枱

仆街

樹根又柒

我哋其實係...搭檯㗎咋

拜金臭雞

單野越搞越hehe

果三個女人黎講佢多數係

中出即飛啦屌

又呢張台呢個位既

真人係有錢女 你諗喇

邊三個

萬能廠景

今集最後搞咩

同一日拍兩場？

美棋糖妹鄺短

可能同一日連戲即刻拍埋

無知一問 Banana係邊隻牌子

以名牌維繫的「愛情」
阿孝幾時先覺悟，飛左Venus?

兩個港女 一個自願幫人哋阿爸剝蝦殼
一個要人哋個仔幫自己剝蝦殼

孝V要行到最後點都要唔多唔少洗白下Venus
但真係唔想睇Venus強行洗白囉
寧願睇佢飛阿孝/阿孝飛佢算

池美麗宣傳片

可能時間線兩集緊接

Dolce and Gabbana?
Banana Republic?

今集比想像中好睇

頂你上星5個集

Pandora

千奇唔好亂捐錢

無國界

狗表弟

見到都扮唔識啦

仲要食多舊

水水對腳

周圍都昆人既

64年

呃獲仲金既

高手

貪錢根

哥，你個西炒飯

屌你

隻錶真係十幾萬
塊玉真係20蚊

專才陳師奶

陳師奶先係隱世高人

陳師奶有啲咩係唔識？
地產又識，功夫又識，鐘錶又識，玉石又識

重睇TVB
死廢老
返去高登啦

又係食屎？

陳師奶......

嘩diu

陳師奶真係好人
收順咗咁多

唔怪得陳生咁愛佢

仲睇tvb 我呸

如果現實有陳師奶呢d咩都識嘅人，唔應該住唐樓

驗dna

驗DNA

3e個look好撚正

咁樣剪頭髮

又300

馬貫東

十仔

咪嘈啦

身份証驗證費

使唔使飛埋去外國當地大學睇住人驗dna

我有親口同你講過呢舊係玉咩

點解會諗到最後d女會俾10萬俾番廢老根

廿萬

銀紙嘅嘢我熟過你

駛左幾多錢驗dna?

成班

重以為係第2個傑叔

3e

驗左DNA 發現3姨唔係親生女就搞笑

到了

又食多12萬

Tree gun無啦啦收多廿萬fatfat

食兩家茶禮

以為食屎自己拎dna去驗收錢

收返3份錢

屋企人陰佢
12萬600

份dna report係伏筆

找數呀

係自己衰呃人在先

又驗證費

300食屎陳師奶

最發係食屎

唔信妹豬吖啦

執翻

死廢老 顛倒是非

300蚊
中出費

呢一集咁提三百蚊

treegun真係好垃圾

咁pro 黎講300$ 又抵屌

屎根線今集好搶鏡